原來只係交報告，無增加制裁㗎

Molamola